其實謝金燕首嗶嗶嗶算唔算係粵語歌

必必必必必
碌

碌賓州係邊度

誰

必必必必必
條柒更粗

誰的老母 性感很多人call